前利物浦後衛史基泰爾險送命

前利物浦後衛史基泰爾喺泰國國王盃決賽同對方球員相撞後，喉嚨被自己條脷阻塞,幸好隊友及時相救,執返條命
經隊醫治療後繼續比賽，協助斯洛伐克3-2擊敗泰國奪標

秦國咁暴力

又黎

龜頭

N dog don’t sleep ?

weak is for the sleep

我地返shift

排通利？

更正：史基泰爾唔係被人撞,係被泰國球員踢出嚟嘅波省中頭

欠佢一個英超冠軍

其實射頭係咪好危險？
會唔會射到腦內出血

有機會